（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

因為和平示威冇用

一個漠視民意嘅政府你問點解要反抗？係我有問題定你有問題？

宜家搞到武裝衝突
我唔想見到香港咁

你問下林鄭既仆街點解會咁

黎問連登 有能答案比你呀

砸你老母

咁不如講下點做好啲？ 唔好淨係屌

政府聽人講野點會有武裝衝突？
你而家走去怪示威者而唔係政權？冇撚野呀？

你想他日子女出世既環境係一個由中國管治既香港
定有民主自由既香港？

叫得自己做英特納雄耐爾就上網搵下國際歌先啦

你都幾撚廢

傻閪 如果和平有用 邊個想比人打

我buy 馬克斯果套

其他乜都唔講
剩講警權問題
遲D要交數 無啦啦捉你屋企人
你有冤無路訴呀
除左警權 仲有N咁多個問題 你乜都睇唔到?
個人私隱 醫院資料庫 CCTV
信用評級
果班赤化賣港已經3毛化 共匪化
唔再係同你講道理 講法律嘅人
定係你覺得大陸人好幸福好好 或者想做新彊人
好心就留意下依家香港發生緊D乜啦
點解一大堆人 大熱天時唔嘆冷氣 走出去 對住成物裝備癲狗 比佢打
打到殘 流哂血?
打完仲要拉埋 有案底或者坐監
你覺得佢地貪得意?屌你老母

（轉）

《老實講我從來都唔支持啲人掉野掉警察，覺得好無謂，但經過琴日我係180度轉變》

因為琴日場面好混亂，所以想用第一身角度講番琴日究竟發生咩事畀中大家知，希望大家可以用幾分鐘睇下。

我係行完和平遊行就走，但一直有透過channel睇下啲人群/警察走向。琴日示威者集結嘅地方有五條路可以走，有三條路線示威者係設左路障同警方對峙。示威者因為唔夠人，開始撤退嗰陣，警察就封埋第四條路所以所有人都只係可以入嗰啲商場仔。大部份人都以為今日已經完左之後換哂衫諗住走，或者係去大會堂集會因為嗰度嘅不反對通知書係去到夜晚十一點所以係安全。

然後警察逐個逐個商場開始封，唔畀中人出入，將所有人趕番去大會堂/新城市方向。當時大家都無為意，因為所有人都係理所當然認為係要經新城市搭火車走，因為所有巴士都改哂道唔停沙田，火車就係唯一可以離開沙田嘅交通工具，所以嗰時我係諗住啲警察都係想你哋所大人走啫。

當我行到去火車站口就發現警察封左個火車站唔比任何人出入，嗰一刻我仲係度諗「你封黎做咩，比人鬧兩句咪又係要開番，好on9」。

然後隔左十分鐘，就有十個八個警察係啲側門走入黎，然後畀成個商場咁多平民/示威者屌下，然後警察敗走。嗰下都係覺得佢地真係好on9，特登走入嚟個商場俾人屌。

然後再隔多陣，就突然有好多防暴警察衝入新城市見人就打。我重申佢哋當時唔係趕人走，因為根本無路可走，而係佢地係見人就打。一啲拎住警棍一啲拎住胡椒噴霧見到人正面就噴落佢對眼度，自己睇live片。

打完一輪，啲市民四散左去商場嘅側邊，就有兩個警察出黎保護兩個一家大細既family離開，而且行得好慢等啲記者去影，就係大家喺TVB見到嘅畫面。做完呢啲就有更多嘅防暴衝入商場，追住啲市民再打多轉，打完之後就開翻個沙田火車站俾人走。

老實講我從來都唔支持啲人掉野掉警察，覺得好無謂，但經過琴日我係180度轉變。因為你唔掉佢，等佢擋下buy time，佢真係會打死你。呢班警察已經唔可以當係人去看待，更甚者佢地比狗更加無人性，因為狗都只係會係受到威脅下先去攻擊你。見到警察俾人打我果下真係好擔心，但我擔心既只係怕啲人俾人拉。認真，唔好話斷手指，斷手斷腳我都唔會可憐你哋班死差佬。

如果你喺現場，你諗番成件事你就知道其實佢地由一開始就無諗過俾你走，佢由包抄嗰一下已經有組織咁趕你去沙田市中心然後困住你。

從來我都唔會打咁大篇野，但我怕有人唔知到事實係點，因為場面真係好混亂，所以我一定要將成件事由頭到尾講俾所有人知。

唔再評論警察犯左咩法犯左咩規例，因為警察濫權已成事實，你亦唔會有任何合法嘅方式去投訴追究呢一班人。警察已經成為左呢個政權唯一既擁護者，所以即使佢哋殺左人，政府都會不聞不問，警察會話係示威者嘅錯，佢地只係平亂，紅媒唔會報導。市民同警察既衝突已經去到白熱化，我唔知跟住落去會發生咩事，亦唔知我地仲可以做啲咩，我只知道一日唔成立獨立委員會我一日都唔會放棄。

同埋想生活係平行時空既人，行街食飯睇戲食好西打卡嘅人留意下個社會發生緊咩事。如果喺香港讀書嘅人細個應該讀過咩叫仁義禮智，唔係白讀㗎。作為一個人係應該去關心下你身邊發生咩事，唔係淨係諗住聽日去邊玩。呢個唔只係政見問題，仲係人格問題。唔係叫大家都出黎支持，但唔好淨係掉一句「唔關我事」就走咗去。

既得利益者的想法
你一無所有就明
現在是未影響到香港的根本
所以是不會成功
只是影響到香港的根本
特首＋政府會立即回應訴求

其實而家資訊咁發遲 censorship 好多歐美國家都有

其實你自己將呢個月發生嘅事定性咗做暴動我地講幾多都唔會屌得你醒

就講最近星期六日 究竟係邊個唔俾啲人散？係邊個塞住所有出入口？係邊個衝入私人地方鳩打啲人？

或者你喺2014年已經係個收入穩定又“專業”嘅中產，但作為“專業”人士，會唔會可以諗下究竟係遊行人士加深緊警民衝突？定係政府有心分化緊？

btw如果真係港九新界都搞砸哂你所謂嘅專業應該依家呢個時候都冇撚用

幾次遊行我都明白市民有訴求
但係最近嘅衝突(立法會 上水）我就覺得係想搞事

馬克思有buy巴黎公社嗰套喎
不過佢覺得要先殺咗班法軍先再建立民主制度
將巴黎公社嗰陣嘅嘢套返嚟香港應該都或多或少成立

阿專業人士，你連加害者同受害者都分唔清楚，讀咩撚嘢書啊學下做人先啦

你要明白大家原意係想解決政府遺留嘅問題，武力只係解決問題嘅一種手段，你可以唔認同呢種手段，但你唔可以否認佢喺一定範圍內嘅成效。你只能夠話唔可以單靠武力解決，而唔係唔好用武力解決問題。

搞砸成個社會又點？
腐爛嘅野留黎都無用，唔係個個人有興趣拎住舊雞肋過世
而且一日仲有人係度，要重建返有幾難？
對而家嘅政府同警隊完全絕望，唯有爭取破而後立

而家仲點可以用百幾年前嘅手段

議論文咩破而後立
文明摧毀左仲點重建

你既意思係咪俾人強姦 除埋衫 到碌鳩都放埋入去準備抽插你既時候你要仲要用愛去感化佢 講道理說服佢 睇下佢會唔會唔好中出？

但係而家連賣貨俾大陸人嘅藥房都被破壞

咁咪岩囉
你知唔知自己講緊咩

咁請你講下有咩文明係呢個幾月行動中摧毀左？
立法會？

好簡單姐
香港人唔想生活喺中共嘅高壓控制下
唔想被進一步剝削人權、自由

我地用咗好多年時間去發聲
用盡體制內嘅方法去抗議
但種種和平手段都得唔到公平同公正嘅回應
政權不惜「出茅招」嚟進一步削弱我地嘅公民權利，例如我地對立法會嘅影響力
甚至到近年，香港人嘅民主自由唔單止毫無吋進，仲同中國嘅關係越嚟越近
而中國嘅人權問題係全世界都知有幾差

香港人非常文明，亦都好潔癖
衝到入立法會都仲係掛住好似做show咁展示畀國際社會睇我地有幾高質
香港人而家越嚟越豁出去，越嚟越「激」，都係一步一步被逼出嚟

或者你會覺得，香港人應該要為社會和諧而讓步
但你咁諗，只係代表你從一開始就覺得香港人爭取嘅野唔算太重要
你覺得，社會安定平靜比起人權公義更加重要；你覺得，香港人嘅權利只有「點到即止」嘅發洩

我認同現今社會充滿不公
資源操控響一少撮人手上
政府應該重視青年 改變佢地上流同居住問題
等佢地唔好咁多怨氣

廢話唔使講
你話香港人而家嘅抗爭運動太激進
不如你講下你有咩高見？
A. 繼續行動升級，不惜同政府有進一步衝突
B. 繼續遊行、集會、靜坐、寫信，等政府主動良心發現，或等政府突然奇蹟收皮
C. 全體移民
D. 放棄主動爭取，宣佈運動浪潮結束，乖乖做個順民，開心加入大灣區
E. 其他妙計

請你回答
如果你回應唔到，大家會直接block你然後唔再推
因為你係敵人，上嚟維穩

我個人意見係如果要爭取改善民生 公平 係冇錯 用和平手法
但係要令政權倒台有點不設實際

唔知點解咪問黑警做乜和平合法集會都暴力清場

本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士

此post 已完

你根本冇答到
或者你迴避緊現實問題

當你所講嘅和平手法得唔到效果，咁點？
係咪香港人一直靜坐、集會、絕食、被濫捕、被打，議會內繼續被出茅招屈機，香港就可以捱出一條路？
因為政府會良心發現？因為政府會突然收皮？因為國際社會會突然出於憐憫嚟接管香港而中共又肯拱手相讓？定係仲有咩可能性我數漏咗？例如有avengers或者神仙嚟救香港？
定係你都係想講，和平手法冇效就應該放棄？

邊個想？

咁目的一唔一樣？睇下新疆點先好唔好 諗下大陸司法制度係點先好唔好

如果有一日真係容不下去會移民

咁你應該搞番清楚邊個想搞事
講咗好多次 和平遊行完有咩結果？正苦當你on9撚9你 而家係爭取民主自由 政制改革 一係你提出啲好啲嘅方法？

當德國死㗎？

又或者你提唔提供到好啲嘅方法 令我地唔咁樣反抗都逃脫到呢個腐敗正苦呀 願聞其詳

爭取改善民生重要過推翻政權
我自己咁諗

屌你老母 你有錢移民就可以企係道德高地話人唔用和平方式爭取 真係仆你個街

搞砸

三毛 noted with thanks

嗱，自私係人嘅本性
我唔會屌你唔支援其他冇能力移民嘅香港人
呢個係你嘅權利

咁你都唔好再問點解人地要抗爭

點樣可以爭取民生？
呢個政權會唔會同你講民生？
會嘅使唔使搞到而家咁？
請正面回應否則收皮

你條女飛左你未？

民生就係無止境大白象工程，樓價不停升，冇任何福利保障。。。咁政府都幾明顯唔係為香港人著想。

我諗一班後生正正因為讀過書，知道國同黨之間分別，中國同香港差異，而政府又慢慢強逼中港融合，人大釋法，廣東話文化，經濟接軌作為生呢到都接受唔到啦，又唔係好似你咁話走就走到。

唔係透過暴力衝突可以做到
上街遊行 十次唔得就一百次

不如你轉個角度諗，一隻手永遠拍唔響。先不論政治立場，就咁睇呢啲你所講既武力衝突，打人既唔係得示威者，仲有警察（警狗）。佢地暴力清場，示威者適當既自衛被扭曲成衝擊法治。將市民困獸鬥，警察（警狗）肆意攻擊，然後將手無寸鐵既市民拉走......呢個已經係有冇良知既問題。越來越多既武力衝突，反映既就係市民已經失去對警隊既信任，香港警民關係出現史無前例的惡劣，警察（警狗）獨攬大權，覺得自己大撚哂，見到示威者就覺得呢班人係「搗亂」、「搞事」（同班廢老一樣）；市民就人心惶惶，睇到報道都知呢班警察（警狗）好似就咁企係度望多佢地幾眼佢地都可以拉你，一追到埋來就係咁打，果個嚇到係天橋就咁跳落去既男仔就係一個好切實既例子，造成咁樣既衝突都只係因為呢個不是為香港人的政權，而唔係衝突本身。你話呢班搞抗爭，但我好肯定佢地仲驚過你呢啲係屋企睇住cctvb既中產人士。我打咁多唔係想屌你既政治立場或者生活態度，我亦唔會嘥呢啲時間去屌一個乜都唔睇既人，至少希望你有一個良知。

如果你真係仲唔明，不如你用啲時間睇下唔同報道，唔好淨係睇咩文匯報，cctvb, 睇下現場live, 睇下不同立場既社評，唔好淨係叫人屌醒你但自己乜都唔睇，人地答你你又唔聽。做個不聞不問不知的人係好快樂，但你如果唔想做個咁既人就唔該行番步出來。我都係和理非，但至少唔應該話果啲為左我地爭取，甚至佢地只係不能選擇地被打被拉既人。

真心定假膠呀 冇612送中已經過咗 仲遊乜嘢 被番咗大陸了

睇完第一句可以完
中產+專業人士 政府做咩都唔會係第一批影響到
其他市民你死你事
衰撚過藍絲

其實你咁都問 咁撚笨都上到中產
你都喺返屋企 多謝你老豆老母啦

我相信我有錢過你, 又有外國國籍, 我都支持整場運動

你咁叻不如返大灣區住

算啦 你靜下啦
知咩事既一早知 洗撚要人屌咩

同埋你地成日指望美國幫你 醜唔醜

有啲直程係我啲客, 咁又點

武裝衝突大家都唔想
就講最近沙田果單
佢封撚哂路
之後派防暴警入商場清場? 你想打人定清場阿
走又無得走

迫到市民點唔還手?
之後還手又話我地好暴力

你收到未阿

假膠五毛

Hide Blocked User - 英特耐雄納爾

知唔知咩叫香港關係法啊
港紙同美金掛緊勾嫁ON9
唔明點解抗爭
美國佬講到明你一過就取消關係法
你以為中產就唔洗一齊受啊?
條例過完你估下幾多外資公司會走?
香港到時仲係金融中心啊?
移民?
連成本最低既台灣都講明一過左就當你大陸人咁審
你自己大撚把錢就移到姐
啲年輕人點啊?
咪就係你啲垃圾中產乜撚柒都唔做 搞到全部野要下一代食囉

因為太多你ed人。

仲係度講咩武裝衝突
次次遊行都未過不反對通知書個時間就出撚哂FULL GEAR係撚咁推
走唔切就追撚住打
依啲叫執法咩?
沙田個單
趕撚哂啲人入新城市 封哂出入口 火車站又封埋
係入面鬥獸場咁追住啲人打又叫執法啊?
你老母比人打撚到仆街還你一次拖就比人無限放大
乜撚柒都唔知就落現場睇下發生咩事啦
次鳩次都係黑警上GEAR先 義士再起路障 護住班和理非 唔撚比啲狗追過黎打人
武裝衝突 邊個位武裝啊 得把死人遮對啲狗又盾又槍又棍叫武裝啊?
仲話自己專業人士
用下個閪腦啦

請善用起底功能

你只係典型乜撚都沒做。但坐享其成果批人。不過你覺得自己已經得益左。已經有錢又係專業人士而自我感覺良好。

收皮啦港豬狗，滾你繼續返奴隸工傻鳩

我自己本身都係和理非
覺得暴力衝擊解決唔到問題

咁你未繼續和平抗爭囉。你開呢d po有咩意思？還要刻意話自己80後。我都係80後，同你完全唔同睇法。如果個撚個好似你咁，條送中例已經過埋。你還可以係度搞分化？

因為要同你攬炒，你先會醒

點解搞分化 我就係唔想而家既年青人搞到咁激

呢度無人想
你估個個星期六日出去唔辛苦？
你估個個想冒險坐監？
政府有回應咩？
你教我可以點

你自己唔抗爭就諗住移民去外國寄人籬下 醜唔醜

無佢地
你依家淨係用到百度到咋
仲有得用連登？
屌你老母

《致上一代：點解年輕人要搞事》

當你係佢地嘅年紀時，
申請公屋只要幾年就有，
而家，申請公屋，單身由18歲排到50歲都未上到樓，而同時間新移民可以極速上樓
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
一年有過萬居屋供應，一年可以抽幾次，中簽機會唔低，私樓亦唔係遙不可及
而家，一年一次抽居屋，得三幾千個單位，幾十萬人爭，仲難中過六合彩，私樓更加係絕望，除非你有父幹
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
政府正在將市民由木屋，臨屋帶上公屋，居屋
而家，政府話年輕人冇屋住，可以住橋底水管屋或者官民合辦嘅劏房
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
雖然未至於想買樓就買樓，但要解決居住問題都唔算難，有租務管制，租都租得起，再加各種置業資助計劃，冇幾多人會因為住屋問題而冇得結婚
而家，大把年輕人拍十年拖都唔敢結婚，就算結左分都要分開住，就係因為屋貴到租唔起買唔起
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
大學畢業起薪萬幾，食個早餐十幾蚊，
而家，大學畢業起薪都係萬幾，但食個早餐係三四十蚊。
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
一個人做嘢可以養一家幾口
而家，兩口子做嘢都唔知夠唔夠養家
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
撞正移民潮，做三幾年野就有得升職人工翻幾翻，公務員冇人想做
而家，個個年輕人志願都係政府工，如果唔係，私人工隨時做十年人工都係多三幾千
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
公園真係公園，營地真係營地，冇錢去旅行，放假拍拖去行下公園露下營都可以享受寧靜
而家，公園係大媽跳老舞嘅地方，營地就係中国人嘅免費酒店，仲嘈過旺角
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
政府係鼓勵建設香港，為香港出一分力，成個香港朝氣勃勃
而家，政府係不斷叫年輕人去大灣区，香港冇前途架喇，但同時又不斷放中国人落黎
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
唔會有官二代富二代同你講成功需苦幹，因為當時苦幹的確會有出路
而家，劉鳴煒之流最鐘意同年輕人講去少次日本就買到樓，但去少一次日本都追唔到樓價一個月升幅
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
民意能夠直達政府，建制泛民都可以響政府各部門佔一位置，更加唔會動輒被DQ
而家，連監警會都容不下一個中間派，莫講話政府內部，議會就早已失效，政府議案絕對通過，議員議案就絕不通過
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
政府就算要顧及法治，都會顧及民情，例如ICAC成立後特赦貪污警員，六七暴動後一邊拘控暴徒，但同時主動檢視治港政策，引入多樣惠民政策
而家，無論佔中後定反送中運動後，政府都只係強力打壓抗爭年輕人，判刑甚至比六七暴動更重，但政府絲毫冇檢討過自己嘅問題
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
對住嘅係一個會重視人命嘅政府
而家，對住嘅係一個若蓮喪子嘅政府，係一個老師自殺因為唔捱得，學生自殺因為冇做好生涯規劃，年輕人死諫被完全無視嘅冷血政府
而你，問佢地點解要搞事

當你係佢地嘅年紀時，
港督夠膽單人匹馬落區食蛋撻，體察民情
而家，特首唔將方圓一公里封閉生人勿近都唔敢落區
而你，問佢地點解要搞事

總括而言就係，
當你係佢地嘅年紀時，
香港到處都充滿希望活力
而家，香港對大部分年輕人都係絕望，日復日工作結果連安居樂業嘅微細願望都遙不可及
而你，問佢地點解要搞事

我敢講，假若而家呢一刻嘅你係佢地嘅年紀，
隨時你仲激進過佢地，
因為年輕人唔係搞事，只係想奪回以前美好嘅香港。

令到社會亂，從來都只係當權者。

其實你咁on9 講你都唔明
你直接去大陸住返半年 夠啦 鍾意就唔好返黎

我覺得係時候要停一停俾政府同大陸回應
一個星期搞一兩壇野出來真係唔係辦法
只會兩敗俱傷

樓主真心膠？ 好鍾意大陸？ 唔介意香港俾大陸陰乾加大陸化？

同埋宜家逃犯條例政府已經唔再搞
算係爭取到一部份

無見過一個國家民主進程係好和平咁爭取到
尤其係對住極權政府既時候
暴力行為可以唔同意，但我理解點解年輕人要咁做
成件事林鄭出來講撒回加成立獨立調查民意即刻已經逆轉
係佢一意孤行先愈谷愈大

一樣80後，偽專業人士，偽中產

所以你有後路，可以走
唔洗睇住香港被侵蝕
但係無得走既後生仔可以點算

讀一中讀到你咁弱智都有

逃犯條例只係一部分
之前唔小赤化嘅政策已經推咗 高鐵大橋 最近嘅割地
重點係因為 香港政府唔係服務香港市民 而係背後嘅中央
一個政府為嘅唔係自己嘅市民 你覺得咁樣都係冇問題？
和平上街遊行無效 警察濫權打壓 搞清楚因由先 和平可行冇人想用暴力

搞你老母砸，大陸仔

唔停都可以回應，唔回應只係港中殖民政府根本當香港人無到。

你要講同政府講，唔係同示威者講

專業人仕？
two wrongs.don't make a right都唔撚識。
專業？專業三毛？

收成期

因為你係本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士囉 屌你老母

是仆街正苦教會我地和平示威/遊行係無用咖

你都聽到好多理據, 知道點解要爭取, 只係唔明點解要暴力爭取, 認真答你

第一, 好多人唔係中產, 而係未出社會年輕人, 要面對2047, 而且都知道未來五十年香港會越黎越差, 佢地根本冇野可以輸, 而且唔改革既話就冇野可以贏

第二, 當二百萬人上街都爭取唔到任何野既時候, 如果你家人俾高官醉駕撞死, 你千奇唔好喊, 最好大叫撞得好, 因為再多二百萬人幫你都只會被人扑濕

第三, 香港唯一比大陸有優勢既地方, 係法治, 唔保住既話, 只有快死同慢死既分別, 我覺得與其溫水煮蛙, 不如逼當權者開猛火, 起碼人民知道身在何處

搞機建其實有錯咩
好似幾年前反高鐵一地兩檢
話會怕俾人捉返大陛
宜家有試過咩?
我自己就住九西高鐵站附近 , 跟本都冇人擔心呢樣野

月收幾多？

咩叫唔再搞？正苦乜柒都冇講過，剩係識用英文字眼混淆視聽，你唔比過完一輪重啟翻條送中條例？無人知架喎，所以呢d uncertainty 我地香港人唔想見到先叫佢撤回而唔係暫緩/扮停

依家唔係靜係向上流同居住問題
係公義 民主 自由 人權
如果你覺得以上所有野你都可以唔要
咁你收皮啦無人屌得醒你

溫水煮蛙 你再唔抗爭睇下五年後香港會點
就算佢政策初心係好 但市民唔同意 政府就完全唔洗聆聽？
就今次事件 林鄭擺死者家屬上枱 你又覺得呢個初心係冇問題 係真心？
背後為中央做事 唔理香港市民 係確切嘅事實 呢點你認為有得否認？

睇返巴打你之前既post
真心覺得你女友好慘
到底咩專業人士可以好似你咁港豬

唔係個個好似你咁on9自己屋企俾人侵蝕就唔要自己屋企走難去其他地方
或者本身香港都唔係你屋企啦用得個砸字

樓主想拋磚引玉。。高招

你老母你今日先出世？講呢d把撚？而家呢個閪婆最憎後生仔 除左佢生嗰兩個閪仔

好簡單 你估變左一國一際你重有冇中產做
出嚟既人好多都係高學歷

點專業法？ 講黎聽下

此post可完

你有咩事諗住移民醜唔醜
香港被侵蝕等其他人幫你爭取醜唔醜

其實解決左民生先就得

係唔回應先唔停
唔係唔停先唔回應
on9

講真你話要搞港獨推翻中共政權真係好難
年青人唔應該追求呢樣不設實際既野

唔好再回條低能仔

完

無民主唔會有民生
因為根本政府唔係人民選出黎
話知你有無民生

李光耀都係用家長式管治
有時民主政體都唔一定好過賢人治國
當然我唔係支持獨裁者

樓主個title(求屌醒)係寫黎做乜？

你幾年未加過人工今年仲話減你人工
你話要求佢加反人工
佢眼都唔撚望下你 過左一個月佢話加反原來既人工俾你
之後就話你成日叫加人工 你堅決要加反比之前多 佢就冇理過你
呢份工你會唔會做 會唔會屌佢

年輕人唔追求係咪老人家追求
定中年人去追求 定小朋友去追求
唔好講到年輕就係原罪
港獨可能真係不切實際
但係關年輕人乜撚嘢事

你識唔撚識馬克思架屌
馬克思一生投入階級鬥爭，唔講其他，勞動節起源嘅乾草市場事件係有人死嘅運動嚟，馬克思都有參與。
馬克思主義係革命嘅思想，唔要革命果種叫修正主義/社民主義，你唔buy社會運動、武力鬥爭，仲點話自己buy馬克思？

等等先，你嘅前設係我地特登搞事特登要搞場武裝衝突/ 浪費咗和理非非嘅好意係咪？

Hope for the bestPrepare for the worst

和理非非嘅表達係但求達至the best
但我地都要預備萬一俾狗反咬嘅the worst我地都要一早遮樣戴口罩著black bloc有防護裝備

某程度上我個人而言唔太肯定有幾多係單純防衛嘅行為，幾多係純粹想泄私憤；我淨係知我地無論點和理非非都冇用，因為班狗一早set好trap裝我地彈弓

唔講係民主定獨裁 咁你認為而家香港政府管治得好好？

唔知你平時有無睇新聞
香港年年71都有遊行
年年都好和平但無用
如果覺得我地係搞亂香港
咁你真係最小要睇返呢一年新聞先知發生乜事
不過咪撚睇tvb

你弱智定盲？有幾多國家仲打緊仗打緊內戰爭取主權？百年前啟蒙時代人人要民主理性思考，你要唔要？有啲野係啱嘅，時間或者改變到形式，但唔會改變核心本質

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

和理非都可以有野做！

原來又係你條自以爲高人一等嘅垃圾

而家特權階層俾班假學歷既禮義廉 霸哂高薪厚職
ibank consultancy 9成9都請大陸人
洗牌速度加快 遲早本地人變3等公民
你仲係度諗緊點解
以你IQ做到專業人士中產階級
大學interview收生果班prof一定係 盲撚左

因為和平示威政府唔撚理囉屌

20年64和平集會無效同埋
612 衝擊 成功阻止惡法通過
prove左

要衝擊先有效
所以你講既唔成立

呢個就係理由

再問就等比人屌你老母

係 派錢啦 停咗on99明日大罪 平均每人派到14萬架啦
仲有咩三跑呀嗰啲 全撚部停晒佢 到時人人有錢 咪人人有樓 到時個個有消費力 啲咩公義民主自由人權唔洗要 就可以好似樓豬你咁啦

關你撚事

要樓主一次過重新認識佢一直認知既嘢
係困難既。

我睇樓主你每個回應 都係同現實有啲距離
我同樣係專業人士 但真係未諗到係邊行專業會咁諗
可能係會計師 數字繁重到打壓埋你認知能力
冇曬時間理解社會

先唔講 馬克斯主義 錯左

李光耀係訪問已經講過
佢認為家長式主義係只應用係民智未普及社會
受教育人民唔多 未能獨立思考
因此民主唔適用係當時新加坡
有民主只會造成 人民受政治家控制選票
情況就如 有黨派呃啲婆婆伯伯咁

因此普及教育同獨立思考後
就應該轉用民主

因為民主同資本係應用係
能力 文化水平高既地方
因為獨立不同既高質素思想，
資本主義既弱肉強食而又公平競爭，
會刺激更多高水平既決定同行為，
社會只會愈黎愈好
只要配合好既社會保障制度
即係參考正義論所制定既政策
社會就唔會因為資本主義產生既
過度貧富懸殊出現

咁閣下認為香港係咪一個民智未普及既社會？
反送中讓路俾救護車已經證明左
唔只民智高
仲要係情操都高既社會

有時間 讀多啲社會學既書
真既中史書都得
歷史已經用廿幾三十次證明 人治無好下場
希望屌醒到你

唔知你係五毛定真係未訓醒
簡單咁覆

咩叫問責制？點解咁大壇野無人要負責落台？
點解一百萬二百萬人出黎政府可以視若無睹？差人可以無視警察通例？

請記著人係自私，市民相信香港係相信法律能夠約束人既行為，當法律失效，某D人做任何事都唔需要負責既時候，人性既醜態就會一覽無遺，社會欺凌，黑警既行動都向你證明縱容所帶黎既因果連鎖。

今日你可以置身事外，聽日差人上門禁你鐘仔上演一幕夫目前犯，然後你發現自己除左望著成件事咩都做唔到既時候，你唔好後悔，呢個係你既選擇。因為今日當其他人比人強姦既時候，你都只係係隔離望著佢地。

可能你有你既其他考慮因素導致你唔會出黎爭取，但請唔好侮辱果班願意企出黎，用自己既生命前途，去爭取屬於你，屬於我，屬於佢地，屬於所有香港人，香港應有既面貌。

就係要破壞你收成期，加速中共統治，早日享用信用制度，失去自由

你唔加入抗爭，失敗咗就一齊仆街，爽呢

其實我一直好想講
如果唔係磨爛席 守埋d無謂地方
係要等到最夜比狗圍 一早走點會無得走

而家上水沙田完左 政府有無理過
咪又係無 咪又係無用

仲有大把你唔想見到嘅野等你啊

沉默不反抗囉，對方會善待香港呢隻肥羊㗎，比個信念自己

正宗離地撚
講真 邊個想用武力解決
但和平 政府有冇聽？ 冇
仲有 係警察打人先架
不反對通知書未過就捉人
搞亂香港從來都係當權者
你應該再思考下 唔應該怪反抗者

你一定係講緊啲狗喇

有衝突事件政府都係人肉錄音機播返俾你聽：
我地譴責暴力
在座各位都係暴徒
唔會特赦，追究到底，仲要加速搜捕
唔會落台
有監警會就夠
有人死好遺憾
有咩會搵青協代表你
圍毆你都係適當武力

歷史係會不斷重演：
1. 燒死傳媒大粒野
2. 出實彈/ 新玩具
3. 出坦克
大家死撚晒，天下太平

新城市圍堵行動就係為左捉晒啲人
加速起訴還押無得搞事
唔好話贏
只要每次都咁多人
每次都be water
咁消耗嘅就係政權

我90後，都係中產，專業人士，咁又點？
因為自己生活安穩就可以漠視政治？
我自己甚至有咩事可以去第二個國家住，
咁點解我仲要個個星期出黎搏拉？
因為我仲鍾意呢個地方
希望我仔女出世既時候
係會住係我曾經住過既香港
而唔係一個連自由都冇既地方。

點解樓主總係執迷不悟？

再改多幾次名都冇意義

淨係憑你呢一句就已經知 入黎開post唔係真係為求屌醒啦

你只係想用你個套去感化我地咋嘛 咁你早啲返屋企上你張高床暖枕繼續訓教 繼續做港豬啦

你哩啲咪叫欺善怕惡囉
$0.3

返屋企瞓陣先啦 仲話專業人士 屌

砸你老母咩 支那仔

請大家善用起底功能

睇黎咁多場遊行你根本無行過出黎，唔知社會大眾既共同目標。
駛9講專業人士一句廢佬明晒

屌你係咪上兩三日國家研習班係到扮晒野啦，賢 人治國，講完自己立場係到話自己唔支持，扮中立

逃犯條例點解停咗？係因為612 唔係因為遊行
由103萬後正苦可以話如期二讀 點解你仲會覺得正苦會聽你講嘢？
我地爭取嘅係撤回 咁耐 咁多次和平集會 正苦都冇回應呢個訴求 點解？司馬昭之心啦。睇番林奠以前反過幾多次口出賣過幾多次市民先啦